jump邊兩位角色合作可以打遍天下無敵手

藍染＋球磨川

悟空

垃圾

悟空比達

垃圾比達

行運超人

球磨川+安心院

行運超人+行運星 打遍天下無敵手

安心院唔係勁過球磨川咩?

夜神月
L

係就係 但球仔型d

佢地武器得本筆記 弱左少少

小雲

路飛

齊木楠雄

死神之眼+寫你名 你都收得皮啦 仲點打

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

維斯同佢老豆企喺全王側邊, 四隻神笑而不語

連死神琉克都冇
行運超人+ 本死亡筆記同隻死神，靠運氣寫晒啲人名

死左點會冇得打
龍珠， 死神，連火影都有

火影難啲wor

支筆冇墨寫唔出 Lucky~